［百份報標題］'逆齡王菲戴洗碗手套搶那英Fo'，講乜撚野

時裝車禍！逆齡王菲戴洗碗手套搶那英Fo

乜撚野叫搶人fo
9成學埋啲戇鳩蝗語

乜野fo ?
速成打錯？

Cap低圖為證

搶fo咪姐係搶版面既意思
Fo係focus咁解

Fo=focus

「兩大天後」就真係有問題啦

我都有估哩個
不過香港從來冇哩種用法
90%學埋啲戇鳩支那種

肯定係請蝗人寫殘體稿再Google translate

咁一定係中國人寫

搶Fo行內術語黎

行你老母臭閪
咩行？支國定香港用？
行業術語做娛樂版標題？

"搶fo"好耐以前都興過一輪，80後應該聽過，90後就未必，但一定唔係大陸話

我1 880後, 聽過

樓豬自己無知，有「天後」唔屌屌「搶fo」
「搶fo」肯定地球上得香港人先用

唔敢講舊時完全冇出現過
但一定冇興過
就咁google都係近幾年先出現
利申80後

90年代夜晚聽收音機d人真係成日都講

Ok自

搶po冇問題
天後先有問題喎

不嬲都有搶fo
樓主

搶Fo都冇聽過？
新香港人？

成世住係香港
你個名就新香港人啦

好索